小妹終於搵到屬於我既大大啦❤️

大大與小妹終於合一！
你班毒撚留係屋企上連登啦
小妹有約會喔~

關唔關我地事？

我唔知講唔講個現實好。。。 其實我個FD同我有日係街到見到個肥婆經過，佢好奇同我打賭，如果佢開支七喜上面有再來一支，佢就溝件肥婆。 最後。。。結果係點大家都知，佢仲同我講個肥婆上開連登

大把野都唔關你事架 咪撚上連登
你女神有仔都唔撚關你事 嘻嘻